'大家香港人'呢句野難聽過粗口！！！

點解撚因為你一句大家香港人，我就會比你個廢老插隊？
我屌你老母臭閪！！！！！

你咪同返佢講大家都係中國人，之後撞撚開佢囉

喺度講有撚用咩？係我就當面屌鳩佢

有同個fd大聲屌，嘈到海關officer叫我地唔好喺度嘈

終於PO撚到

我覺得呢句野真係好啱個個情況下用

果陣同fd火遮眼，一黎就大屌

搞港獨呀？係中國香港人！